唔講政治 陳冠希都講得幾岩

以家真係全球問題 唔一定係中國